原來今場運動真係有外國勢力

Solomon Yue係我地老細 佢話咩就咩

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

Soloman daddy

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

咁都比p牌仔發現到

on9

原來連登仔收左佢錢做野

報告
心法冇大台已經失蹤左